見到好多反送中甩身case, 但就冇得反告？

警暴、濫捕 好似冇事咁

而家就係似A偷咗B嘅嘢
之後A就告B偷嘢
然後B無罪釋放
Close file

咁既環境甩到身已經好彩

Sad but true

有
私人檢控

律政司撤控

甩到都盡快離開
唔知邊日會再比人搞

冇法治，講咩呢D野

就算無罪都分分鐘坐左半年，正常人都唔想搞